解放軍少將:將提武統台灣綱領，一周完成

習帝：炸沉台灣佢！得唔到嘅嘢寧願毀滅佢都唔益其他人

咀炮

紙上談兵

好撚煩

mr bean 等車.jpg

快d打啦屌你老豆

搏取國際同情

即係侵略

講左幾多年了

一周搞掂既野幾十年都唔做

講出黎其實即係唔想打

快撚d啦屌你

2020年前將武統台灣.jpg

即刻炸你內陸

之前又話3日?點解而家又要一星期內?

揀美帝軍演出兵禁臭串?

佢地每日腦內模擬100 次

又出把口，係就快

俄羅斯

仲話要爭取日本韓國支持 真係笑撚死人
不如爭取埋阿trump支持，咪冇人阻到你囉

屌你打啦 講左50年喇 肯打未呀 痢狗都拎埋英超你都重係得個講字

年青人不要小看解放軍潮文

支那論
若要征服美國必需征服印度
若要征服印度必需征服台灣
若要征服台灣必需征服香港

講左大半個世紀

一個星期搞掂就唔會等70年啦

支持

你哩個講法係好正確，佢地係腦內模擬之下，對方係唔會反抗，以為所有野都係跟佢地思想進行，基本上成個中國都係咁，哩個係我一次親身經歷之後感想。

一位台灣人的勸告：「年青人，你們不要小看中共，别對解放軍掉以輕心，解放軍是非常優秀的軍隊，從來不打準備不足的仗，戰前一定花時間做好準備，你們年紀太細不知情，我大概12，13歲時，便聽到解放軍準備攻打台灣，到我現在40歲了，仍未開始打，準備了28年還未準備完，比勾踐卧薪嘗膽還要厲害喔。」

幾時都話中國人作文最叻

不要小看解放軍摺被實力

諗住嚇邊個

講咁耐都未打....

毛主席聽到而家

和平侵略失敗而家要武力侵略

快撚啲，唔出正垃圾

流浮山刀手出現先定解放軍攻台先

打美國印度要幾耐？

中國共產黨從來不打沒把握的仗

少將變退休軍未？

垃圾解放軍咁多年冇打過扙
啲老兵一係死晒一係退晒休返鄉下耕田同鄰居吹後生打飛機幾撚勁
依家個班少爺兵同摺被兵一年打一百個死靶就以為自己係戰無不勝既戰士

痴撚線，8個鐘差唔多，主席訓醒就拎到台灣

我6個鐘就夠

舞銃

最尾張圖最底個留言自己友黎

仗都未打過一場😂😂

唔打正仆街

叫俄佬出手幫你隔美軍

加速

少將變老將

呢張圖我睇到悶

講撚咗幾多年

加速～

同流浮山刀手一樣，D解放軍一入左台海就入左結界

五筒未啊

“我国”兩個字都出唔到

我愛祖國, 支持武力統一

事不宜遲, 及早開打, 展示天下第一軍事力量

快啦屌，得個講

要留返比d世侄攞功
等多陣啦

有生之年有無機會睇到

嗯

重摺緊被？

係就快，下年唔洗移民攪咁多野

你係真打就唔會打開口牌啦
返屋企摺被啦

少將退休了沒有

香港人一年去幾次台灣，開開心心，有好野食好景點

支持我大中華威武

白痴仔
拎完個台灣島
你共產黨 滅鳩硬

我國戰狗出動

二百萬刀手解放台灣

都市傳說 流浮山刀手一撚樣

又自high

加油

屌你同俄佬合作想割埋東北三省出去呀?

趁對家以為我地忙於處理外憂內患
一於攻其不備突擊台灣

快啦，講

咁立軍令狀囉 , 一星期拎唔到台灣表演切自己啫啫

快啦 屌你老母 小學聽到大學畢業都未打

等左70年

發撚緊夢 唔講美國 日本都唔會俾你過海啦

全力支持武統台灣

一周？一個鐘都搞掂啦

預其俾美軍做軍事基地索性核平台灣算鳩數喇難度低好多

講左70幾年都打緊嘴炮

打未啊？

武統台灣 刻不容緩

不如大聲啲講下同yoga fire打同埋俄佬高調慶祝海參崴單嘢先啦，要唔要武統埋印度同俄羅斯呀？

無統台灣 強國又然

講撚咗幾多次呀屌你老母支那狗 打你就打啦柒頭支那賤畜

支那開放軍好high

食咗春藥咁

loop 飽佢

你都準備咗四十年 打末呀

佢講d策略做到先得架
小支支點拉攏到俄佬日本泡菜

睇到絕對優勢兵力幾個字就知條友真係唔識
可以唔使睇
現代戰爭重講人多？

全部都係廢噏
爭取到日韓支持鬼唔知係好
但以貴國今時今日重做到咩？
又冇實質建議點做
況且爭取到又夠老美打咩？

抄「台獨份子」家可以爭取島內民心
呢點應該係用屁股諗出黎

不斷搵藉口有撚用

點會打丫

9吹佢老母就叻

你估佢哋唔想咩

我做搞掂埋香港、維景酒店安頓好
就會攻台，以為自己有能力開戰

印度： 笑而不語

哦

學香港想用和理非手段取得勝利

武統台灣(HOI4)

成日覺得台灣好易啃
係，台灣軍力的確不及你
但美國 日本好大機會介入
仲要而家根本冇籍口攻台，你攻台灣要承受國際好大打壓

聽咗三十年啦屌你快啲啦

講左30年...........

「少將現在退休了沒」

打飛機最快 三秒射完

(對眼)濕晒...
快啲出兵，我哋準備花生

快啲

燒山坐鎮台灣，燈都燈死你

唔爭在爭取埋台灣支持

趙括

退多兩代都未出兵

爭取日韓支持
真係on9
美日韓三國邊個係大佬呀傻佬
連莊閒都未識分

加速啦屌

快啲打
俾好大藉口美國出手
順便光復香港

其實台獨呢個term有d得意 首先要原本係一個國家 再有人話獨立 先講獨派

台灣由1911年10月10日係一個國家

日佔台灣

佢可能大舉入侵台灣 之後後欄比俄佬食左

係就快啦

地攤廢国

之前又話三日

出咩兵摺被咪算,顧到前顧唔到後打鬼

印度2.0！

打未？

侵略侵略
厲害國亞洲省

大陽系圍繞銀河系一周？

條魚選到應該會支持

唔好齋噏啦！打得未呀？？

2000 回嗲! 模擬戰撚大唷!!

快啦屌

下投名狀囉 一周內攻不下即自決

係咪攞住張被去打仗？人地摺被起角，個角可以𠝹死人㗎

仲要希望日本、韓國消極應戰
係咪唔記得同人哋有領土爭議？
同埋，日本親台灣>親中国啦吓話？

搵緊爛頭卒試水溫

今次佢地搞香港，國際反彈力度不痛不癢
歐盟仲on99唔表態，美國內部雞毛鴨血
所以點解美國會調2架航空母艦戰鬥群去台海果邊
因為真係怕中共玩突襲台灣，日韓聯軍根本反應唔切，台灣好可能1個星期就失守
（一定係炮火飽和攻擊，地毯式轟炸，唔好幻想會好似美軍咁單刀突入，精準擊殺）
（中共無野多，最多就係垃圾導彈，一口氣6，7個旅喪射，防空系統一定會崩潰）

台灣一失守，無論美國點叫都無用
日韓，歐盟一定係忍讓政策
變相割讓埋東南亞整個區域，美國無協議保埋東南亞，越南，泰國等
（陸線太長，海線中共一早起好哂機場同岸炮，根本想守都難）
果時美國就被逼將日韓澳洲核武化，成個世界會極唔穩定

加埋日韓本身將國防半外判比美國，美國保護唔到佢地，佢地就唔再需要比軍費美國
宜家有跡象日本南韓都向中共跪低，政府高層只求財，民眾反而求道理/意識形態

最重要係，台海戰爭，一定搞亂亞洲供應鍊，歐美經濟會直插谷底，仲衰撚過今次肺炎，唔係印銀紙可以解決

點解歐盟比中共無視?
你望下trump點樣屌9歐盟國防軍費就知，只有近防同射核彈既選擇，無咩能力遠程投放
加埋俄羅斯好可能出手搞歐洲，更加唔得閒理亞洲問題

宜家我好怕中共真係突襲台灣，基本上美國2支航空母艦一沉，東亞已成定局，日韓隨時倒戈
唔好覺得美國航空母艦永不潛沒
仆街德國自從賣左 靜音潛水艇引擎比中共之後，中共潛水艇好有可能避開聲納探測，直接斬首斬左2支航空母艦（雖然變相潛水艇換航空母艦，但係中共洗腦咁勁，自殺式攻擊係好有可能）

靜音引擎+地理位置，中共係好可能先停泊潛水艇係預定目的地，靜音等待航空母艦到達

航空母艦呢d野強在隱蔽性同距離性，唔應該大搖大擺放出台海位置浮
航空母艦一沉，其他船艦基本上要面對導彈同制空權喪失，當靶咁打

咁仲唔快啲！柒頭皮，褶被叫雞打飛機就叻，打仗就咪獻醜啦。

條片估就算美國 日本 南韓完全唔理台灣, 仲要冇乜準備嘅情況下台灣起碼都頂到一年 仲要係18年嘅片, 而家台灣又買abrams, 又升級F-16 真係睇佢點打

扎實準備慎言開戰

會吠的狗不會咬人

分分鐘到我個孫岀世都仲咀炮緊未撚打

流浮山刀手流D，還是解放軍流D？

唔好氹我wo

愛國支持武統台灣

55

中國象棋

後撤一公里

今次用邊隻模擬器攻台？

用把口打仗？

習總身邊多呢d狗，未必打唔成，戰狼外交就係咁產生的。

淨係識用強硬手段去解決問題

講左幾多年

美國唔幫拖，大陸包圍台海廿日，，台灣必定投降，斷能源有撚得打咩

支持祖國統一

其實有無得話受到威脅
借D倚叫美國駛定軍艦過嚟

唔好咁啦你傷害緊13億人嘅感情呀

28年做唔到
依家一個星期搞掂

歷史書:中華人民共和國無視內憂外患，繼續作出大量反人類罪行，無視國際反對先後對新疆西藏澳門香港台灣作出一系列嚴重侵犯人權的罪行，於2020年被滅亡

2030年都唔會處理得哂啲問題

講到香港係支那嘅
咁自己地方征條撚呀

支那眼中香港好多間碟係到，反共基地，好多尾國狗

快

等到天荒地老

可唔可以將段文fwd畀棋王

屌你搞掂印度個邊先啦 碌柒

尖閣諸島都攞唔到
仲話攞台灣
不如話攻佔夏威夷

解放台灣 反攻大陸

冇統台灣 兩岸唔識

··

把口一句就得啦
使能一週

美國真係打既話，中國仲有埃及 巴基斯坦 北韓出手！
btw 俄羅斯應該會插中國一刀

我真係好想在有生之年看到土共
攻打台灣只須三日真的只係三日
土共就像賭仔過大海賭錢輸到連
買船飛番香港都冇錢

係就快撚d啦
台灣人聽左你地講打好多年

嚇鬼咩 屌

武統台灣, 我細細個就聽到而家啦

鳩講無成本

屌你老母 恰鳩我地手無吋鐵就叻

，

一周內摺晒台灣d被

計時 俾夠一個月
希望有d嘢睇

玩掟被舖

唔爭在爭取埋十成台灣人支持

印度呢喂? 唔搞喇?

頭一點 爭取日本同南韓既支持已經無可能
之後果D可以唔洗睇

講就天下無敵

又打飛機, 打死你啦..

利都拎埋冠軍，垃圾強國仲未出到兵，莫講話埋岸啦

1.中美角力(台美關係比較好)

2.共匪面子

3.台灣各方面發展有潛力有優勢

佢唔係覺得台灣係屬於支那
佢係要強搶台灣做支那一份子

又話自古以來不可分割，又打鳩人

中共目前軍力唔夠，如果美軍協防，更無可能，就算單對台灣，都無足夠登陸器械，起碼要多30艘兩棲登陸艦

你的擔心好多餘，到你作做咗嬤嬤，解放軍都打唔落台灣，我保證

喂, 呀邊個邊個同我摺D柀起撚哂角先批准食屎

係就爽手啦

人地台灣都費鳩事理你地班低能仔

如果真係咁勁，日子愈耐實力應該愈強
咁就算全部都係台獨有咩所謂

快d 打la 好悶啊

我由着開浪褲→牛仔褲→皮褲
都仲未打，就快無褲着啦屌!

其實解放軍將軍幾易做

私人公司會比你日日鳩up吹水？整個plan整廿年？
廿年淨係實習但唔做野？

日韓一定會幫 唔幫下個就到佢地俾人包

習近平唔好忍呀
快啲打
雖遠必誅
打鳩美國佬

中俄？人地行埋美國印度佬嗰邊喎

認真答一答你...
首先台灣已經離開任何正規火炮範圍 中共只可以用導彈同埋遠程火箭彈 呢啲彈藥個彈頭相對推進燃料少好多 威力好有限
中共係冇足夠火力直接轟炸到台灣失去戰鬥力 佢要打一定要登陸 而登陸嘅過程死傷一定好慘重 因為淨係軍艦只可以坐一萬人左右 其餘要靠民用船隻

位置問題好難保持制空權 所以預咗不斷比台灣攻擊機同埋直升機襲擊 隨時海上面死一半以上 仲未計大量嘅反艦導彈

如果佢真係上到岸 都要面對200,000國軍 得嗰少少人不如投降

中國嘅潛艇的確威脅航空母艦 不過美國嘅反潛能力仲高 呢一方面中國基本上完全冇研究 美國仍然有最強嘅海狼攻擊潛艇 可以直接將中國艦隊打沉

所以中國先話要用東風21D打船 不過佢始終係彈道武器 你用得嘅話美國一定直接炸中國內陸 直接斬首行動 咁習近平可以自殺定了

歐洲嗰邊你唔使擔心 俄羅斯而家嘅兵力只係夠入侵烏克蘭 對住波蘭呢啲都力不從心

呢一切仲未計美國用新式武器 例如用飛彈擊落中國嘅北斗導航系統 到時候支那冇GPS準備睇紙地圖啦

中國駐俄羅斯前國防武官王海運少將公開表示「盡快將武力統台提上日程」，他指控台獨勢力太過猖獗，「和平統一的希望不復存在」，如今中國已經具備武力統台的強大綜合實力，且國際影響力也大幅增強，可說是天時地利人和，王海運少將自信表示，「完全可以相信，一週之內攻占台灣不成問題，治理台灣、恢復台灣島內穩定亦不是十分困難的事情」。

中國少將王海運主張「加緊準備、武力統台」，並對此提出七個理由，其一「島內形勢發生重大變化，和平統一的希望不復存在」，其二「一個崛起中的世界大國不能長時間處於國家分裂狀態」，其三「台灣問題不解決，我國國家安全環境難以根本性改善」，其四「中美關係已經走向全面對抗，維持對美『鬥而不破』不應再成為在我解決台灣問題上的考量」，其五「我們已經具備武力統台的強大綜合實力」，其六「國民經濟可以為對台軍事行動提供可靠的物質技術支撐」，其七「國際影響力大幅增強，武力統台的國際壓力有望局部化」。

王海運在文中強調，「黨的英明領導」讓如今解放軍的戰備水平大幅提升，對於台海戰場的制空、制海權的掌握很有信心，可說是「天時地利人和」，對於武力統台的勝利擁有充分把握，「完全可以相信，一周之內攻占台灣不成問題，治理台灣、恢復台灣島內穩定亦不是十分困難的事情」。王海運也列出了武統台灣最大的困難，是美國可能採取的軍事對抗和經濟制裁，但他認為美國絕不敢對中國發動大規模戰爭，因為戰場就在「家門口」，美國需要三思而後行，同時中國也需要盡量爭取國際同情，爭取俄羅斯、日本、韓國的支持。

至於武統台灣的準備，王海運認為要修改《反分裂國家法》，明確鼓吹台獨、製造台獨事實即為犯罪，將沒收其在大陸和港澳的財產，「特別要做好台軍內部的分化瓦解工作，令其多數部隊在大軍壓境之下不戰自潰」，戰術部分先收復金門馬祖、東沙群島，直逼澎湖列島，繼而對台島東部近海實施軍事封鎖，「發起斬首突擊、外科手術式打擊，一舉摧毀台首腦部門和指揮機構」，隨後便是登島「搶占海岸防禦設施、軍事要地、中心城市」，最後是「接收起義投降官兵，清剿殘匪」，王海運也強調要按照「一國一制」模式進行台島戰後重建。

十年又過去～

睇黎今次真係有機會睇到武統小學雞甴近平就係人地愈睇死佢唔掂就愈要表現比人睇佢係有能力嘅個種人，eq低到比人撚幾下就發老脾亂出牌，見佢咁急要搞蟈安法就睇到佢亂鳩咁黎，相信好快會激到佢真武統，大家買定花生

一週完成個綱領

40歲以下的都是台獨個句好笑再過廿年60歲以下的全是台獨

重點以一國一制模式作為戰後島內重建

屌打啦仆街
無膽收皮啦

打咁多字托柒咩

1895—1945係屬於日本

一個少將咁多野講

又話2020之前統戰台灣
過左半年草都未踩到一條

快撚啲炸啦
講有撚用咩！
CLS

呢段片講左唔武統台灣唔係軍力既問題
都講得幾岩

要用幾多部投石車

統唔統都同美國斷交喇!打咗先算喇

屌
呢句有聲嘅

2020都過咗一半

K隆星人侵略到藍星先定支那星人侵略到台灣先

Lm

模擬如何投降而又可以保住條命

又打飛機

係就快唔好等下個禮拜

屌。。真係日經 呢架wor

支持國家，中國必勝

點解支麻人咁變態,成日幻想全世界都係佢，好似啲痴漢被囡囡拒絕 之後幻想自己係人老公 人結婚生仔生埋孫 仲幻想人地係屬於自己

洗洗睡吧
而且香菜總統的蘑菇頭那麼可愛你捨得打嗎

三戰開盤
買定離手

打未呀
對住印度都縮

收爹啦，印度打你兩野你咪又係縮，根本支那淨係恰2種人，1係冇武器既平民，2係民主制度唔會主動打你既國家

仲有印度 賓仔
俾人圍返轉頭

細細個就聽過呢個名

唔係話廿四小時咩？

國際關係101
俄羅斯一定賣你豬仔
今次食幾大份

中俄？一齊慶祝海參威入手一百六十年？

我兩個鐘就寫好一篇論文啦
仲一個星期
笑死唔笑死

呢兩個都算
你望下上面隻北極熊
一開戰佢實打你後面

仲話想等百姓安居先 中國班圈養豬到時真安居邊個仲想打仗

仲有哈薩克同蒙古分豬肉咁分

一位台灣人的勸告：「年青人，你們不要小看中共，别對解放軍掉以輕心，解放軍是非常優秀的軍隊，從來不打準備不足的仗，戰前一定花時間做好準備，你們年紀太細不知情，我大概12，13歲時，便聽到解放軍準備攻打台灣，到我現在40歲了，仍未開始打，準備了28年還未準備完!!比勾踐卧薪嘗膽還要厲害喔!!」

不要給青年打雞血

唔係話一日24小時內咩？

北極熊彩你都ON9
共同相對

所以我都開始信好快會打

你一開戰印度佬肯定全力打入黎
到時你根本顧唔到兩邊俾人打到殘
加上摺被軍冇實戰經驗
俾人打到仆街都似

除非你殺清光佢地
否則你都無可能控制台灣

瞓嗱 柒頭

講到美國軍事制裁中國要經聯合國同意

又要敢講唔敢做
影撚衰曬中國人

不過中國人不嬲都係咁衰

打得贏嘅話一早打撚咗啦，使撚打嘴炮咩，屌你老母支共

又話同胞又話自己人
一講統一就要炸

台灣等緊佢主動打
到時可以明正言順收返中華民國國土

中共正規火炮射程可達70~100公里
PLZ-05自行加榴炮采用了52倍口径身管，发射低阻全膛底排弹的射程超过50公里，发射火箭增程底排弹的射程可达70公里 。

在2013年东南亚武器装备展上，航天科技集团公司旗下的中国长城公司展出了一种155毫米加农榴弹炮使用的WS-35式制导炮弹，长度达到1.6米，全弹重55千克，采用卫星/惯性导航制导方式，尾部安装有8片弹翼，头部安装四片鸭翼
炮弹以滑翔弹道飞行，最大射程超过100公里

美國國防部依據2000年的國防授權法案，自2002年起定期發佈中華人民共和國軍事力量報告書，該報告指出2001年有350枚短程彈道飛彈[6]，2002年有450枚短程彈道飛彈，2003年有500枚[7]，2005年有710~790枚[8]，2007年有990~1070枚[9]，2009年有1050~1150枚[10]，2010年中華人民共和國與臺灣簽署海峽兩岸經濟合作架構協議時，台灣估計共有1300枚彈道導彈和巡航導彈。但亦有媒體報導，對台導彈有2000枚[11][12]。

包含射程僅達台灣的地對地東風-11短程彈道飛彈及東風-15短程彈道飛彈，多為機動部屬

中國福州距離台北市220~250公里
福州平潭縣距離台北市不足200公里
東風11，射程350公里
東風15，射程600公里

東風16，沖繩快遞，800~1000公里
東風21，1800~3000公里
目標係遠離岸邊既美國航空母艦同美軍基地

地對空導彈編輯

主力為S-300PMU-2與紅旗-9中遠程防空飛彈。
部分資料指出S-300已佈署在福建省廈門、汕頭及龍田等面向台灣的沿海城市。[15]解放軍的長程防空武器射程為200公里，足以跨越平均寬度180公里的臺灣海峽，並有效壓縮台灣北部的空軍基地的作業，並給予中國人民解放軍空軍明顯的優勢。[16]

~~~~~~
第一波
~潛水艇攻擊航空母艦，並擊沉
~短程導彈第一波火力壓制台灣軍事基地及機場
~中國海警船艦改裝155mm加榴炮，行使至100公里內射程，就可以進行炮火覆蓋
~正規軍艦炮火轟炸，進行預備登陸
~東風16同21直射美軍基地，FAIL OR NOT都無所謂

第二波
~S300防空直接覆蓋台灣上空，台灣戰機空中劣勢明顯
~中共垃圾戰機海轟炸及制空
~導彈/戰機/防空導彈干擾美國海軍
~炮火覆蓋至平民市中心
~解放軍登陸

你可以查下，中共海警船大多數比其他國家巡邏艦大好多。因為中共預左隨時進行改裝，直接安裝1支加榴炮上船，可以變身成炮艇
雖然好薄皮，但係作為近岸攻擊，基本上只係需要係後方開炮

以中共被害妄想症患者，佢地明面比你估到有1000幾2000支導彈，暗地裡一定有多5，6倍存貨，用作高烈度戰爭

台灣贏既方案只有4個
1) 中共短程導彈/炮火覆蓋無完整毀滅台灣火炮，導彈及防空陣地
2) 美軍航空母艦沒被擊沉/無事/無喪失作戰能力，令空軍得到美方大力支援
3) 美台處於絕對劣勢時，美軍使用戰術核彈攻擊海上船艦，直接擊沉海面上大量海軍
4) 中共廢到無美軍情況下，都無法取得制空權
（S300覆蓋大半個主戰場，對手空軍基地半毀，防空系統半毀）

支那人上連登？
1. 導彈比盡=2000枚500lb炸彈，打幾個機場夠嘅，打ASM車？唔好發夢

2. 你嘅第一波船艦半日內瞓晒海底，美國用攻擊潛艇屠你冇難度。用155mm同人打炮戰？人哋陸上火炮多你十倍。

3. 台灣有PAC-3，係S-400水平勁S-300一代
解放軍空軍頭幾波預80%損失啦

4. 你打美國基地，B-2半日內會炸中國大陸目標。

叫三萬黑警幫手啦

武統台灣? 開戰第一日蚑國海空軍全滅,開戰第二日中國內部無任何一條公路/鐵路仲可以載運大型軍備

打春? 射幾下導彈就連導彈基地都收埋皮

第1，咩撚野年代啊
東風11呢d 30年前既舊貨都500kg起標
基本型DF-11射程350公里並且攜帶800公斤的一枚單一彈頭，導彈被推銷到國際市場命名為M-11。
大陸1992服役，20年前外銷

第2，台灣PAC同天弓發射器數量唔算多

藍德公司(Rand Corporation)於2016年報告「台灣空防選項(Air Defense Options for Taiwan)」提及共有21組區域防空系統，且新造的天弓三型已經或即將取代老舊的鷹式(MIM-23 Hawk)飛彈，所以本文以14組天弓系統來估計，加上外購七組的愛國者三型與四艘海軍基隆級驅逐艦分別搭載兩具發射架的「標準二型增程(SM2ER)」區域防空系統。
21+14+7=42組防空
我都唔分用途同類型防空，當一半一半放係台北台南，變相台北可能得21組防空系統
1組當4發，咁即係等於84支

2012年、2013年及2016年，美國國防部發佈之中華人民共和國軍事發展報告書指中共擁有1000~1200枚短程彈道飛彈搭配200~250具發射設施

中共第一波齊射都200起標，未計佢好可能調動其他地方發射架過去進行齊射

台灣幾撚多中共間諜，一早查哂明面地軍事基地同火炮陣地，單單頭2波陸基導彈都擋唔住

第3，打得台海就一定係偷襲
美國潛水艇未必黎得切去台海，不過宜家明顯美軍放齊人馬壓住中共

第4，打得台海就同硬美國開拖
所以我都擔心民主黨上場會對中共軟弱，德國明顯反水，美國一軟台灣仆硬街

殺七成,然後每日輸入3500人,再立台安法

2. 漏左台灣雄三反艦社會特色主義航母都瞓埋海底

1. 2000支全部DF11/16?
加上新貨反而減少裝量增加速度/機動，再睇ECM/打北斗之後剩幾多導航能力

2. 咁你已經當共諜乜都知有乜好討論，不如話直接斬首殺指揮部啦 不過都仲有台灣海軍

3. 而家唔會啦，水底乜都有了

4. 人人喺黑馬上台之前都以為佢鴿派

等到頸都長

DF11 彈頭800KG
DF16 彈頭1500KG
2000支都係咁樣既貨
未計其他類型既超音速巡航導彈

美國係精準高效
中共係玩人海

共諜問題你可以當查明3分1基地
台灣出過幾次新聞高級將領叛逃，走左去大陸
真係以事論事

我極讚成移民，但點都唔係移去台灣

hindu莫迪: 喂咁快走人啦
芝芝軍: 唔打啦唔打啦

準備廿年.jpg
借個位 會員標籤功能

如果通過到我會去美國
已付合條件 不過可能仲有成年

台灣已經是中國啦 條死賤種少將想分裂國家？